無線充電同有線充電同時進行會點?

好好奇會唔會快啲

手機都係得一粒cell既姐，最多charging current 大左

試下咪知

Double penetration

粒電會呻淫

2穴同理

充快左囉咁都要問

會爆炸